BU CIE Self-Fund Degree 係出咩Cert?

有冇人知 2022年BU CIE SF degree畢業證書出本部Cert定已經改左係加返個CIE上去？
我見Official Website 寫係BU本部頒發證書

Push

哪來傳出黎既消息話改左制有冇邊到寫 甘大件事應該會有source寫掛 比成十皮一年 唔出通知貿貿然改Cert會唔會比人屌/告

同問

打去問下囉 我估唔會掛，有CIE3隻字少好撚多人報

你當hr傻架咩

HR Search 下programme就知啦

讀黎淨係為左買張cert呃人係bu畢業

呃HKU都話
BU都要呃

甘你老母

流。照出BU唔洗擔心。

有冇準備開學既Bu Cie topup同學仔
如果有讀緊cie既都強烈歡迎

大家不妨入tg gp 提前識下啲人 吹下水
交換下cie啲料
快啲入gp啦